可唔可以講解下陳雲日撚日話黃絲投暗共係咩邏輯？

就係因為佢2016選唔到？

佢無討論價值，佢講on9嘢就係想有人談論

共產黨想你唔好抗爭去玩區選, 你地就去玩區選
共產黨想你地驚武漢肺炎, 你地就24小時口罩
共產黨想你地唔好向美國救援, 你地就走去玩功能組別一切如常, 仲叫泛民去美國話香港無事

你唔係投共係咩?

泛民做啲咩係我地控制嘅咩？
肺炎嗰度我最費解，點解公共衛生同共黨扯上關係，有咩理據？

議員喎，民意代表喎，泛民唔係你地選出黎？你控制唔到你唔叫人下次唔好投泛民？

公共衛生問題唔關共產黨事，咁引渡逃犯都係治安問題關共產黨咩事？

係咪非建制就=泛民？其實喺你地眼中係咪陳雲以外嘅人都係泛民

另外，共黨幾撚時叫人驚肺炎？好似一直都係信政府，唔驚架喎
唔係應該點？全部人唔帶罩由佢爆撚到意大利咁樣就叫反共？到時你會唔會話中共放毒，香港人送頭連自救都唔識？
如果你將所有市民自發做嘅事都歸納為聽共黨做你覺唔覺得係套套邏輯

你未到閱讀門檻
一世都唔會明陳雲及其高徒

不過話分兩頭，陳雲啲門生信眾，有幾多個真係唔怕肺炎唔戴口罩用銀離子水？

好多時我唔係唔理解佢嘅觀點/立場
我係唔理解個邏輯

早排佢先話巴士司機可以戴口罩保護自己，但乘客就唔需要戴
但如果車上面有帶病毒者，乘客同司機風險喺嗰段車程唔係一樣咩，乘客距離仲要近啲

如果你話因為資源唔夠，留返俾醫護咁我反而明
但既然佢講到口罩無用，咁醫護戴都係無用架啦，呢個位我又係費解

佢仲要講到武漢肺炎只係小病，咁洗乜用佢啲銀離子水消毒

佢本身係傻既,信佢果D根本係弱智

無人叫人唔戴，係叫你唔好尻戴。有病嘅人就戴，經常接觸有病嘅人就戴，你身子好撚弱嘅就戴。你老味十零廿歲後生仔大大隻隻當日催淚彈木彈子彈都照衝埋去，今日方圓五米都無人咳就24小時戴住個口罩避隻淨係識殺老弱殘兵嘅病毒，呢啲叫尻戴。唔止自己尻戴，仲捉人無尻戴，呢啲叫尻戴尻黎。搞到全香港都戴罩，全世界見到戴罩就覺得你係中國人，呢啲叫尻戴尻黎玩死自己。唔單止令人覺得你同中國蠢人病夫無分別，仲一齊搶人地國家嘅口罩搞到人地基本需求都滿足唔到叫尻戴尻黎玩死自己兼累埋街坊。都算，人地國家明察秋毫知道隻毒無料到叫國民定啲黎洗手就得你班尻人走去話人無常識，呢啲叫尻戴尻黎玩死自己累埋街坊仲不知羞恥。共產黨想借個病黎解決貿易戰同拖死全世界就梗嘅，你班尻戴尻黎玩死自己累埋街坊仲不知羞恥嘅黄絲港豬呢邊叫美國制裁果邊就幫共產黨手攞返話事權，仲問人點解話你投共，弱智到一個無以復加嘅點。

病毒無料到係點定義呢其實，流感致死率0.1%，沙士4%，武肺so far 2-3%上下，即1萬人感染死2-300個，如果唔戴罩隨時感染10萬人，死2-3000個人係小事？

幫共產黨手攞返話事權又係咩一回事？

拖死全世界包埋中国咪啱晒攬炒派，但攬炒派唔係飯民喎

'共産黨想’
淨係呢4隻字已經有排拗

與此同時NBA有球員確診，宣布暫停賽事
係咪1又係配合中共？

唔係陳雲講=共產黨想
and vice versa

留名等睇陳雲喺facebook屌呢個post

ON9有咩好討論？

舊年佢仲話美國想送中條例通過啦

舊年六月開始所謂抗爭到今時今日都幾千人中招(拉左), 死既你自己話幾多啦, 抗爭個致死率都隨時拍得住武肺呀. 咁仲搞咩呀?

仲講攬炒? 全世界死就中國生, 咁簡單直接嘅野你地仲未明仲要問? 喂如果有心攬炒, 橫掂都係死, 不如忍左果3%死亡計全香港同外國講絕對唔駛戴口罩, 隻毒係完全無殺傷力, 未撚驚過, 搞到中國無藉口拖數, 就真係攬炒喇.

唯一一個會因人廢言，就係陳雲
樣樣野都父子騎驢
睇佢講野都哂鳩氣
每日都用唔同野，借屍還魂

陳雲自己先係鬼

你確定要研究聞西？

佢講漏左啲野

所謂嘅共產黨想到最後只係陳雲所諗，但點知佢所諗就係共產黨所諗呢？
子非魚安知魚之樂，更何況係共產黨

聽個9upper講就慘，隻病毒冇料到成個歐洲就唔會搞成咁，叫人唔好9戴口罩，佢班信徒都冇人聽佢講，出到街咪一樣戴晒口罩

全世界死就中国生又係咩邏輯

其實我想好簡單問一句，回到2019年6月，究竟如何可以合國師心意？

佢本人咪係例子